有冇人好有興致買左無人機，但到真係旅行果陣又唔想帶

買左最輕果部 本身backpack都冇咩位剩
開機上去要搞一輪
自己去 好冇引 又驚住犯法 又驚假警察 好似唔好搞咁多野 快快手去下個景點仲好

咁咪google吓合唔合法

dji 個網有寫
見歐洲好多要買保險咁 都還好
係怕有假警察 又係煩

好多地方唔可放

英國可以睇呢個check

好似市入面果D 教堂 皇宮 都唔駛諗 最多直上直落咁

有次去德國都奶野交左所謂罰金
對方著便服掛張證其實都分唔到真假

就算check法律容許 DJI 部機唔比飛 都無用 要check DJI 個網

罰你咩先
剩係試過巴士比人check 飛 仲要check得幾密

危險啊清